# CV de David TARCZEWSKI
## Réalisé durant la formation Simplon et régulièrement amélioré en fonction des technologies maitrisées.

![Capture d'écran du CV début janvier 2016](https://framagit.org/dtarcz/simplon-davidt.github.io/blob/master/assets/img/Capture-CV-du-2016-01-06_00-07-35.png)

[Rendez-vous sur cette page pour visualiser mon CV](http://simplon-davidt.github.io)

Validation W3C OK pour HTML et CSS.

>il me reste à comprendre comment valider pour les mobiles afin d'avoir une page vraiment responsive :)

[W3C validator Mobiles](https://validator.w3.org/mobile/check?task=20160105225956342.mobile2&docAddr=http%3A%2F%2Fsimplon-davidt.github.io%2F)
